★摩通：房地產市場具有復原能力，資金不會撤出香港

摩通指出，樓價去年中曾經下跌6%，但全球借貸成本下降，加上存在結構性供應短缺，預期即使再經歷社會事件，房地產市場具有復原能力，預測全球量化寬鬆等因素下，資金不會撤出香港。

即係會跌

摩通 blue or yellow?

個市唔頂住，啲大戶點走貨呀

不太真實.

又撚人
派定心丸

呃你班人托住個市， 自己就賣貨走先

攬炒失敗!

同出果D乜乜乜會升到幾多錢一撚樣

幾間大行都話唔會有撤資，又睇吓點，呢班大行揸住好多紅色資本

pppp

摩通減持的是滙豐淡倉，而不是沽出滙豐好倉。資料顯示，摩通原持有7.6億股淡倉，佔發行總數的3.68%，在3月2日（周一）分別在場內以52.7876元，及場外52.8411元，共減持3.69億股淡倉，股份貨值約200億元，交易完成後，摩通淡倉減持至3.14億股或1.51%。

摩通都睇好匯豐

個分析師係咪又係支那種黎？

當年個HSBC目標價

似

唱衰＝大行都唱衰啦，玩完啦
唱好＝唔唱好點走貨啊
連燈仔

利豐

佢地自己咁撚多錢係香港，實咁講架，唔講自己唱衰個市咩

撚人咪好

D貨未放哂,未吹冇事囉,唔係點搵水魚

D分析師又無名，同新盤好多人排隊入飛但無乜準買家訪問報導一樣，乜嘢玩法

lm

信大摩

都係果句我就唔會買啦

平行世界

又吹摩笛

屌佢啦 之前又話tesla唔值錢

唔唱好點出貨

未撚放曬
唔通話你知，係阿，我想撤資阿

摩通：我唔唱好！我點走資啊！

全球化主義嘅富商
即係啲跨國MNC同埋一部分華爾街嘅人係backup中共
係唔會撤

我想問如果特朗普用行政指令迫佢哋撤呢？

摩通果時唔係話美房default唔會過8%?

所以你咪見到美國有兩個陣營互相對峙緊
我唔係指rep vs dem
係更大嘅picture: de-globalization vs pro-globalization
只係暫時Trump嘅陣營佔優，但佢都唔係穩穩陣陣
Pro-globalization勢力財力係跨國際

未搵到人接貨點撤啊

你地唔接貨，大戶點走先？

唱衰個個都會走
你叫個200kg肥佬點同後生鬥跑
唔係唱衰就唱好喇
宜家講中立/無意見會比人屌

又係白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

係歐美, 你有錢都有少少法例規管

但係想買肝買腎, 個個星期打針換血, 12 歲以下幻幻, 呢啲有錢未必可以做到, 係某國就得

跨國極都要有一個基地架
如果美國及其盟友下令一定要歸邊呢？

is 燈

美股成日啲大行唱完就會掉轉玩

但係睇番成交量 大摩大手買入喎又真係

巴打知我講咩

即係依家有樓要賣, 有港股要放

上面有個講dirty deal嘅巴打明我講咩
就係有班人要blur呢個boundary
唔使聽國家支笛歸邊無限滿足自己嘅慾望

Trump 2016年講國家要有boundary先有民主唔係偶然
由Trump當選開始其實成個ideology war已經浮現晒出嚟

之前咪有啲消息話中聯辦喺香港買咗好多物業，有無人知有無放到？